蓬佩奧：將「和平交接」到特朗普第二屆任期

撚狗咁撚

佢講完自己都忍唔住竊笑

正

佢講嘢真係令人會好放心另一個戰神

竊國者 祖登 準備受審未 仲有個黑婆 賀婦人

twitter風向真係慘不忍睹

因為個記者問題好撚弱智
全場得一個問CCP

from trump admin to trump admin

聽佢講嘢真係好舒服
我英文咁差都聽得明

from first term to second term

問佢點交接？

拜登贏既機會係零呀

加油呀！要重奪賓州呀！

加油呀

究竟會係點

新潛力圖

佩奧bb

蓬版 you dont say

呢個國務卿咁有牙力的講得出呢句野
我估佢哋都準備好

好有安全感 唔怪得好多女仔都話鍾意肥仔

成個本多忠勝咁

串撚一弓呢，睇住你來食

係呢個肥仔啫我覺得係關氣場事，三大戰神都好穩重

Feel到佢忍左笑

原來兒登仔唔只鐘意自己打飛機, 連人地打個飛機都可以HIGH成咁

肥仔真係好似睇落好撚打得
好撚悠閒咁 想偷笑。唔知佢諗緊乜鳩

我覺得佢動態比靜態更有霸氣

佢同pence，都係令人覺得可靠的人

個肥仔好撚好笑 自己講完自己笑
男人就係要呢種自信

見到佢個樣就好安心

真係好有信心，有有力證據？

可能諗起拜登條on9 仔

XINN: BIDEN Elected president

WHO?

蓬：心諗交咩接交俾個傻柒拜登？佢邊撚位啊

反而彭斯講野極度小心

Pompeo咁樣講即係全力撐Trump

佢問係咪準備好交棒比joe Biden team
不是的話為甚麼會delay
會否帶來national security threats

Pompeo勁chill咁答
會有smooth transition to a 2nd trump admin.
Constitutional law lists everything

攬住埋media 同荷里活就想學人政變

已經犯咗港安法

成日覺得Mike Pence好似個機械人咁
可能因為無咩表情

小心打完飛機射落你塊面

Pompeo:想偷我雞？

5毛就快冇工開

佢不嬲都係
左派拎呢樣黎笑9佢

佢做狗 好得閒mon po

應該好有信心先咁講

蓬蓬

國際格局Pompeo直頭係軍師
一切都喺Pompeo計算之中

而家要共和黨上上下下全力支持Trump 先有得繼續爭取!
大家都差唔多歸位!

極度懷疑開口埋開都笑人「兒登仔」果D都係MON POST狗

咁老定

不過，仆街 Sky News 即刻再出另一個 tweet, 加咗句 despite Trump 輸咗總統選舉俾 sleeping Joe

Block 左啦

班pk記者諗住陰佢
點知俾佢撚返轉頭

Trump
Pence
Pompeo

永遠支持TPP

事實係未有正式結果話邊個贏
咁緊係答侵會連任，做乜要交比一個自稱總統既廢老

都係GE，如果同一番話出自侵侵把口，應該又俾左媒CUT左好耐，話佢講大話

望住拜登就覺得似以前中國啲自立為王嗰啲傻柒咁

蓬b

下面有堆垃圾左

諗起火鳳袁術

不過睇返gop fans個邊，之前討論過邊個出選2024

美國好似無人睇好pompeo , 最多好似係noem, 跟住pence trump jr 都多過佢

Sky news 已經算好好
其他真係變哂做cnn

其實佢做國務卿主理外交係咪好過做總統?

馬上逮捕賄選舞弊做馬嘅拜登歸案！！！

其實睇埋佢下一句就知佢係半講笑同喺度撚狗咁撚啲記者
佢下幾句係話要將所有票點完，同埋以前國務院交接都好順利，就算交接俾邊個都冇問題

好L 型

我想講，個個掛住講美國大選，有冇人記得一年前嘅今日發生咩事？

雙十一，槍殺人

comment班痴線佬不停話佢係treason

講過
Mike Pompeo，二戰至今最偉大國務卿

其實好多人帶風
當然真心膠既唔少
9成傳媒(唔止美國)
Trying to depict Trump as sore loser
真係痴9線

but how

正恩同習

同佢貼隻狗玩維尼公仔一樣
抽夠水就話「講下笑o者」

咁你又不能夠排除佢真係知 d 野定撚緊狗呢

有冇得整到好似小英個張咁

佢係講笑咁講

Blocked

愛侵力

三大戰神係侵、彭斯同肥仔？

佢有一張先過小英

三大戰神:

Pompeo

咁風趣嘅

侵佢地都已經無所謂 你話到佢地賣國佢地都唔care

係班傻閪拜登團隊以為夾到傳媒就做鳩到佢地

中共官方認證嘅呂布

成個人好有氣場
望落去chill得嚟好有自信
講嘢又好smooth
真係好型

block撚左你條傻閪先

佢哋三個真係有劉關張既feel

型到

trump 真係好勁
可以搵到咁多戰神幫佢

好搶口

呢個真

連pompeo都出聲
以為佢要國際線繼續開波

真 佢出得黎講 就證明勁大信心

btw post左先

fc
fake news
不願面對現實
輸打贏要
連燈仔
兒燈仔
愛侵力
右膠
唔係主流媒體
nbc cnn冇播
你係美國人咩？
民主係咁架喇，兒燈仔
果然唔值得擁有民主
你哋都冇投票權
俾呢班人有民主仲慘過做大陸人

泛民都打唔少

想知你地呢邊輸到咁點解仲可以笑人打飛機
阿Q精神？
不愧為支狗

transition 唔等於「交接」
譯做「過渡」好D

串到

因為trump trump 個款太唔可靠

CLS

若然屬實,叫人搵工條友點算？

牙蓬:

3個都係啦
列根之後最強陣容

仲睇Twitter, 你一定係左膠

好霸氣，但肥得嚟又有少少可愛

睇完個心即時定左落黎

Biden如果要起兵可以係邊度搵兵力

好正

美國英文冇英國用得咁多字 我覺得 但英國皇室口音好聽啲

左媒軍

打完飛機，你地偶像咁快又改口風

兒登仔慘成精下魂

好嬲好嬲呀